一句講哂！五月天定五月天氣！

咩？
唔識mayday定mayweather呀

五月天總掛念從前

傻豬傻鳩

出黎隻揪呀

乜撚野Mayday定Mayweather

佢弱智

大家都may
大家都有個天字

Mayweather

u一拳打巢五月天氣啦

我相信粒水王係拳王
驚宇清到時嚇到瀨屎冇哂面
先以一股「我不入地獄誰入地獄」既心態粒水

樓主高質

you too